大家唔見一樣嘢要搵幾耐先至肯確定唔見咗？

政府搵咗兩年兩年前報警都有可能追蹤得返，而家點查？

選舉事務處疑隱瞞遺失選民登記冊，消息稱，經過多日了解，選舉事務處確認遺失選民登記資料，將於今日內報警。

選舉事務處（選舉處）被《有線新聞》4月5日報道揭發遺失2016年立法會選舉新界西葵青區偉盈票站的選民登記冊，內載有約8,000名選民的個人資料，包括姓名、性別、地址、身份證號碼及可獲選票數目。而2年多以來選舉事務處並未報警，亦沒有公佈和通知受影響選民。

選舉事務處則回應指，處方現正全面搜尋2016年立法會選舉中，一本屬於葵青區一個投票站的選民登記冊，並已向個人資料私隱專員公署備案。

個人資料私隱專員公署則回應證實，已收到選舉事務處的有關備案，又指「選舉事務處仍未證實有關資料已遺失，故事件尚未確定為資料外洩事故」。

公署又指，現行法例沒有規定機構就資料外洩作出通報，或就可能出現的外洩情況，向公署備案；而選舉事務處在尚未確定遺失資料前，就向公署備案，屬良好行事方式。

而家政府個態度好似係：本嘢係唔見咗，但亦唔代表資料外洩，有可能只係當垃圾丟撚咗。大家唔需要大驚小怪。兩年半都冇人拎啲選民資料去做no show貸款大家就知冇問題喇。

七孔流血還七孔流血，死還死，兩件事嚟，唔好搞錯
唔見咗還唔見咗，資料外洩還資料外洩